[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

push

推

推到有英文版

我唔識英文啊，推到有人翻譯。

P牌推唔郁 但要推到有英文版，星期日夠鐘一齊朗讀

幫手推

pushh

求翻譯

PUSH

記得講英文

up

[轉貼] [入嚟睇睇] A Declaration from Hong Kong people

巴打多謝你打左份聲明啊
我啱啱幫你打左份英文版
大家入嚟睇下spread開去啦

大家加油!!!

唔止英文，最多德文日文韓文法文各種語言都要～

邊度可以搵到人翻譯？

會唔會用英文好啲？加唔加811

做唔切都起碼要英文先

求高手，英文差幫唔到手

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

Push

Here you go. Hope some of you will use it. Takes an hour to translate ...

To our friends who are concerned with democracy and freedom:

We are a group of protesters from Hong Kong.
Since early June, it's been our third month of activism against the legislation of a damaging extradition bill.
A million plus Hong Kongers conveyed the five demands to the government, via many peaceful, rational, and non-violent means.
Furthermore, 9 have sacrificed their lives to appeal to the conscience of the ruling class.
Regretably, under tight control by Beijing, the Hong Kong government stands firm against the people's demand, and employs the Hong Kong Police Force, twisted lies, and various intimidations to destroy the protesters.

We declare to the authoritative regime, that Hong Kongers would not succumb to such despicable tactics. We will not concede or retreat until our five demands are met:
1. withdraw of the extradition bill
2. retract calling the protests riots
3. rescind the charges to the arrested
4. investigate the police brutality and breach of law
5. dismiss the Legislative Council, and implement universal suffrage for both the Legislative Council and the Chief Executive

Hong Kong is now facing crisis way beyond the extradition bill.

Law Enforcement:
Hong Kong is slipping into a police state, with unchecked power of the police force.
They colluded with the thugs to attack citizens on July 27 and they themselves attacked passengers in a busy train station on August 31.
They attacked the protesters with excessive and unjustified force, and arrested many without vlid reasons.

Judicial system:
To exert complete control, the government violates all fairness, and selectively enforce the law and place charges.
They prosecute protesters and pro-democracy regional councilers and legislaters by non-stop charges that are politically motivated.

Executive branch:
Shelter and support the police force in their abuse of excessive force.
Intimidate and oppress those who dissent

Humanitarian crisis:
Policemen physically assault the arrested, and humiliated them through dehumanizing acts, including sexual assaults.
Attack first responders, and obstruct their help to the injured

Beijing is corruding the automony, violating the promise of one-country two-system in the 1984 Sino-British Joint Declaration.
Just superficially solving the current political crisis will not heal the damages to Hong Kong, we must rebuild the system with democracy.

To fight such an ugly regime, Hong Kong people have paid with their own sweat and blood, yet, we cannot take down this "wall" on our own.
We urge countries, organizations, and citizens who support democracy and freedom to show support and help Hong Kong fight the authoritarian regime, and to sanction our oppressors.

For example:
Economic sanction via freezing of overseas assets of perpetrators
Ban entry of perpetrators and their families into your country
Send delegates to Hong Kong to assist the establishment of a democratic government
Provide political asylum to the prosecuted

We'd rather lie without freedom. People from Hong Kong will try all methods to turn Hong Kong into a democratic, free, and just society.

pish

幫你推

認同，但唔好原篇copy n paste喇睇得好辛苦

集中post :

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

Push!

有冇人幫手推下p牌推唔到

英文最尾嗰句： we would rather...
應該不是 lie 吧？

不如改： we embrace our freedom till death do us apart

最尾黃色全部唔要？

要人開槍都要俾子彈人㗎

最尾嗰段：
We embrace our freedom till death do us apart. The people of Hong Kong will defend our freedom, democracy and justice of our society by all means.

已改幫手散開去

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

首先要震懾警方 葵涌就係一個好嘅例子 我記得十多年前香港有一段時間 嗰啲賊用撲頭黨嘅方式 考埋去用磚頭或硬物擊打後腦 個人暈咗跟住就攞咗佢啲錢走咗 所以唔係一定要帶刀好似葵涌嗰單咁、 隨手喺街執件硬物 一下就撲暈佢跟住打到佢仆街、 只需要十幾秒就搞掂 伏得佢幾個 你唔好話唔驚、如果我係佢我收工都驚呀、 而家日日喺街上面走嚟走去鬧佢係黑社會冇乜意思又報唔到仇 詳細諗諗啦

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

你都講得國際，點解唔用英文呢

需要各國仿效美國制裁港共官員

Can?

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

清晰具體訴求，推

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

推到有多種語言